FG翻左新工半個月 想辭職

現在有另一份工offer 所以想辭職
會唔會好衰 話哂人地教左我做半個月野

工建辭

on9

唔好辭，做過世啦你

諗多咗

返工唔洗講感情
有更好既Offer緊係去馬

番工講感情？

教你條友有無比你屌? 有無比你渣波比你含?
再唔係有無幫你飯錢? 幫你出埋車錢?
無就轉工啦屌

有得轉就轉啦

半個月就有感情？

好難決定

人人都係咁做架啦

射幾日波等佢炒你囉

過幾日無人記得你 ga la
想走就走啦

有靚offer唔使諗啦 一定走

返工最忌係同份工有感情，你只係收錢返工，唔好帶心

賠返人工就ok

半個月 拿拿聲走啦

做夠一年你又會話：會唔會話好衰，做咗一年先話走
咁你永遠唔好走

比你含
THIS

自己唔鐘意既工
返多半日都比多佢

利申: 舊公司做p仔 日揼夜揼 15k都冇
仲做左半年有多 諗起都on99

依份唔太差就做住先啦 新offer可能都係伏呢

入職場第一規條

返工切忌擺感情幫佢諗埋嘅話你做埋腦細啦

我都係咁諗